陳奕迅同俄腸你會點揀？

老老實實學俄文個實用性係唔係好過學英文同韓文？？